國案法立左未呀

777賣晒廣告

打得未呀

初審咋
應該要審多廿次先過到